外國要贏中共幫香港，就應該要下定決心將所有中國人香港人趕出自己國家

唔好再理咩民主人權住，對住班侵略者唔可以手軟，對住班侵略者仁慈係錯誤

推
拒絕五毛

賣軍火比香港人